我係絲 招女入黎識下 想要朋友

我係絲打 我無咩朋友 真心朋友得1-2個 想識下其他女仔 想真係做到真心朋友 我想要人陪去下旅行 唱k
放心 我唔係變態 我係想招絲打 係12月去旅行 台灣 日本咁
好想有人陪 留下tg傾下計 當識朋友都好啊
好多心事 好灰

me

tg me

嗨 真絲？give me your tg

真絲？比tg我啦

我 不過冇錢去旅行

女仔嘅年齡界別係？

咪當識朋友囉 有個人食下飯 tg傾下心事都好

我係00後 你講咩年齡界別

呢到識人可以長傾咩

我有啲似你

我唔侵你玩

00後

彈遠d啦老屎忽

樓主係les 各位絲打小心

美容金融傳銷保險

咪屈

你點知

有J既絲打ok?

Cherrychiu0906

薯。。。

我屌你 我唔係les 起我底啦 因為個男傷心勁耐 我想揾絲傾心事

連登狗公全面登場

你呀姐級有代溝

絲打，係到識人你自己小心啲⋯

我唔係les 可以起我底 我最近先因爲個男灰左好耐 呢排沖淡左段感情 我少朋友 好想去旅行散心 同人傾計先想係到識人 tg傾下都好

都係傾下計姐

巴可？

只chat

做個朋友傾下計啦 tg!

Hey me

比tg!

不如你自己留tg仲好啦

hi

amuuouo

咪嘈啦

你缺朋友咩

樓煮缺

我都缺

開post招

有咩事依度陪你傾
你一留TG就成班男人衝埋黎加你
利申絲

唔想

喺度add～

Keep唔到既 識黎做乜

試過？？

唔鍾意同人message 好煩
試過入gp 講d野又極無聊 好快收皮

入咩group 想入去收兵

飲酒

有無約

冇

識個男仔朋友點睇
同樣非變態 內外男一名失戀冇耐 岩岩止完痛

我明
試過參加下朋友D聚會 覺得好假 好無聊
零興趣想認識

去多幾次發現 有D野強求唔到
識朋友都要睇緣份

有聚會好過冇
Messaging點交流

可能我個人太慢熱 除左係職場開頭先扮下熱情
其他時間想做返自己 想自然D
但次次出親去 個個都好行 好假咁
有時都好慶興而家仲KEEP到既朋友識於微時

就以上呢番說話我都唔會係聚會同人傾到
msg起碼而家可以同你講到

我都明對人 特別係陌生人要好扮野好煩
但始終覺得友誼冇現實交流好難維繫

可能我身邊識落既真係太好
覺得隔硬要自己識多幾個朋友既話 都只係酒肉朋友 有d無謂
但同時又唔甘心個圈子細好矛盾

識共同興趣朋友

希望可以
人越大越難識朋友 做人可以簡單D你話幾好

冇辦法
太多人心地唔好

Here

我可以架

你做到我女兒